2019 IT Master 一問

想問下讀Master 邊間好d?
(HKU CS/ CU CS/ UST IT)
同埋有冇人已經收到三大CS offer/interview?
如果有，幾時收到?

利申:
non 三大CS grad，已收到POLY同BU offer

又多一隻狗仔